胃病巴絲入

胃病都一段時間
最初醫生開左pantoprazole 40mg

食左排之後轉左nexium20mg

最近又轉左食declination cap30mg

因為我有胃炎食道炎 又有腸化生

大家食開邊隻

其實唔食藥就最好

我都想 唔食藥成日胃漲胃氣想嘔 好似有野湧上心口咁野都做唔到

消化不良？焗杯薑水飲下？

我識個fd 又係有胃痛問題，醫生開pantoloc 比佢，搞到佢成個人瘦曬，又失眠，但一唔食藥胃病又復發

最後都係由營養學入手先斷到尾